姆努欽建議宣布新關稅之前通知北京，但被特朗普拒絕

「我的人回來時，他們說『我們正在談，我們在9月初再舉行一次會晤』，」 特朗普離開白宮參加競選集會時對記者說，「我說『那行，但與此同時，直到達成協議為止，我們會對他們徵稅。』」

據悉當日會議的氣氛非常緊張，姆努欽建議宣布新關稅之前通知北京，但被特朗普拒絕，特朗普並於當地時間下午1時26分於Twitter上宣布新關稅，其時姆努欽、萊特希澤以及其他官員還在會議室裡。

通知 on99

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

申請埋不反對通知書

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

駛唔駛wtsapp通知你呀

冇腦陰？

Mnuchin呢條友真係好撚鬼

夠晒驚喜

打個電話過去
喂我依家加你關稅，拜
咁樣?